忠誠的反對派

黨既偉大指揮下民主黨出色完成黨中央指令，補選係黨既支持下，民主黨一定全取6席，成為最大忠誠反對派